欸你老母個老母！

我大人啤你賤人得